撼動政權既方式有得揀, 只係睇你夠唔夠膽

1. 車+ GTA或SLEEPING DOG
2. 加入警隊+ 除暴GO
3. 刀仔+ 刺客義士----元祖革命黨
4. 炸彈+ 示威者
5. 裝修政府建築設施載具+ 裝修佬-----智利
6. 軍火+ 退休軍人/顧傭兵----烏克蘭

其他果D勇武抗爭全撚部都係FOR製造饅頭打悲情牌, 感動世人, ALL IN國際戰線同選舉
一係學新彊人加入恐怖份子囉, 叔一燒, 綁架斬頭, 綁炸彈係身自爆